覺唔覺得打排排球既男人 九成都係狗公

再唔係就係gay佬

啱，仲要溝走禾條囡

同意

識好多都係gay

足球 : 矮仔
籃球 : 小朋友
桌球：mk

丫丫 Lam

Yes

排球仔屎忽好彈手

男人老狗唔踢波真係好on9

駁唔到

不如睇下奧運男排先講野

打奧運就唔係狗公？打奧運就唔搞gay？

所有消防平時都有打排球

打排球溝女 ez

25b

今次就同意你啦

(Show Blocked User - 下下呼下下呼)

覺 利申打開排球